有無人熄電腦會熄埋火牛?

主要係由於而字好多 mouse 之類配件都會在熄咗電腦後長期著燈。

如果好似我咁電腦放睡房嘅，真係俾呢啲 週邊配件s 殘眼到瞓唔到。

所以我特登擺到部主機位方便熄埋火牛掣， 熄完電腦過一排就直接熄埋隻牛，等啲配件唔著燈。

最多咪底板電池換密多少少咁多囉。

設計啲備用燈在電腦熄完都仲著嘅廠商，尤其果啲所謂備用燈五光十色&光到好似RGB 正常運作嘅樣但又唔係個產品盒寫明嘅契弟們

我屌曬你哋老母

底板有得set 閂機唔供電比usb

bios好似有得set

熄埋屋企大掣

唔識喺BIOS熄？

我拆埋視網膜

超舊底板

bios 電源仲有 PS/2 果啲，
得 ps/2 pci pcie 無usb 揀。

全部都熄咗， 我知 用usb ps/2 轉插可能解決 mouse 燈。
不過 其中 配件s 都係唔得

補充，係20年前底板。
p5p43td pro， 我懷疑緊係咪歧視usb 插口。

整咗個插口出嚟又唔俾人控制供電。

P43多數有得熄USB供電
你自己搵清楚

大神如果有辦法嘅話幫幫眼

我已經在無數個夜晚唔記得關掣俾佢照到眼花。
power setting

全bios 入面唯一有 usb 字樣嘅位